入黎感謝前線

咪撚再屌
出得黎都係同路人
大家都冇經驗
做錯決定唔出奇
唔好再屌手足
手足辛苦晒

我都多謝大家肯出黎
大家要反省比建議
而唔係互屌

[To冷氣軍師］屌夠手足未？